【行動】【提提大家系列】1109天祐義士集會

大家去唔去自己選擇啦，我責任係提下大家依日有集會

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

推

RIP

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併今日嘅黑衫黑口罩活動

push

嚴正聲明:唔好以為有不反就絕對安全

再提多次 不反對通知書係黑警的不同安排下會變成預約被捕通知書

去定唔去請自己思考下決定

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

Tui